香港樂迷已經唔喺用耳聽音樂

正一林海峰講香港樂迷用眼睇音樂
叱咤樂壇我最喜愛的歌曲大獎喺姜濤
竟然唔喺銀河修理員或者一人之境
仲有我最喜愛的男歌手，屌你又喺姜濤

你都唔係用腦諗野
呢個獎一人一票投
人地多fans又肯投票就會贏
你有冇投票？
你有冇人個種動員力？
你連個獎都未搞撚清楚就屌晒全港樂迷
你個腦又去左邊

其實全球都在變
外國歌手都係出歌𠴱日連mv
留意佢周邊新聞同shows
無計都要接受轉變

你老味到底你地班仆街係支持林家謙定係想踩撚死佢
真係好撚柒煩

森美 民意往往令人意外 但你意外嘅時候又會唔會諗下係咪自己唔夠認識依個世界

不嬲都唔撚係

諗下mv呢樣野點解會出現

聽kpop咪又係咁

如果用耳去聽就有獎 支持頒比Room 307

無論本地定海外主流市場好多年前已經係咁

喺你老味咩on9

所以要接受呢個世界依家係變到咁 接受唔到嘅米
quit呢個世界

首先香港要真係有樂迷先，姜濤班fans係碩果僅存嘅樂迷

「我最喜愛」喎，唔一定係最佳/最好聽喎

真，人哋真係出心出力又出錢
然後班友淨係上YouTube loop就當支持咗
都唔知係邊班人先應該比人笑
利申：唔係姜粉

以後印多啲poster 係紅隧位
就可以眼睛看音樂

你唔俾啲人真係鍾意佢啲歌？
講到尾你咪又係睇人聽歌
見係姜濤就一律唔聽

點解要係銀河修理員或者一人之境

做咩即你有得比你全民投票你又唔去投，投左唔係你心水既又要屌。

利申：投左暴龍哥，但姜濤拎獎都覺得佢值得既。

變左mk壇

最喜愛不嬲就鬥多人嫁啦

古天樂拎果陣唔見你屌

連登啲人惡過共產黨
唔係佢地鍾意就亂屌

應該話聽緊陳奕迅容祖兒個年代既人已經唔會再點留意呢一代既音樂,
個個出哂黎做野就算會支持都懶得搞咁多野去投票,
斷層入面咪變成集中係最後生個班fans投票
咁緊係鐘意靚仔既小妹妹投多架啦

Sor鳩ly 大撚把人覺得姜濤唱得好聽過林家謙 再者，林家謙係...？